msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "\"%(1)\" has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr "“%(1)” 已被停用，因为产生了无效的数据。"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "%(1) Channels"
msgstr "%(1) 通道"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "%(1) Macro"
msgstr "%(1) 宏"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "%(1) incomplete - %(2) speakers not connected"
msgstr "%(1) 未完成 - %(2) 扬声器未连接"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "%(1) is currently unresponsive."
msgstr "%(1) 当前无响应。"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "%(1) mixer available in network"
msgstr "%(1) 调音台可在网络中使用"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "%(1) mixers available in network"
msgstr "%(1) 调音台可在网络中使用"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "%(1) of %(2)"
msgstr "%(1) / %(2)"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "%(1) requires a block size of %(2).\nThe audio device does not support this value.\nPlease select a different audio device if possible."
msgstr "%(1) 要求区块大小为 %(2)。\n音频设备不支持此值。\n请尽可能选择其他音频设备。"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "%(1) requires a sample rate of %(2).\nPlease change the sample rate if possible."
msgstr "%(1) 要求 %(2) 的采样率。\n如果可能，请更改采样率。"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "%(1) samples"
msgstr "%(1) 个采样"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "%(1) to %(2)"
msgstr "%(1) - %(2)"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "%float(1:1) times faster than realtime"
msgstr "实时渲染的 %float(1:1) 倍"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "%float(1:1) times slower than realtime"
msgstr "实时渲染的 %float(1:1) 分之一"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "'%(1)' Bypassed"
msgstr "“%(1)” 已旁通"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "(Press <Shift> to append target)"
msgstr "（按 <Shift> 追加目标）"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "(Press <Shift> to replace targets)"
msgstr "（按 <Shift> 替换目标）"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "48V"
msgstr "48V"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "48V Right"
msgstr "48V右"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "A device with this name already exists."
msgstr "此名称的设备已存在。"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "A group with this name already exists."
msgstr "此名称的组已存在。"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOType"
msgid "ADAT"
msgstr "ADAT"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Activate %(1)"
msgstr "激活 %(1)"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Activate All"
msgstr "全部激活"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Activate All %(1)"
msgstr "激活所有 %(1)"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Activate All Devices"
msgstr "激活所有设备"

#: application/ultimatestudioenvironment.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate All Inserts"
msgstr "激活所有插入"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Activate Devices"
msgstr "激活设备"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Fader Flip"
msgstr "激活推子翻转"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Activate Output of '%(1)'"
msgstr "激活“%(1)”的输出"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Add %(1)"
msgstr "添加 %(1)"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Add %(1) to %(2)"
msgstr "添加%(1) 至 %(2)"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Add / Remove Parameters"
msgstr "添加/移除参数"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add Aux Channel"
msgstr "添加辅助通道"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add Bus Channel"
msgstr "添加总线通道"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Bus Channel"
msgstr "添加总线通道"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add Channel"
msgstr "添加通道"

#: music/setup/musicdevicedialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceDialog"
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "MappingHandler"
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add FX Channel"
msgstr "添加效果通道"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add FX Channel"
msgstr "添加效果通道"

#: framework/audio/insertfxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX on Channel \"%(1)\""
msgstr "将效果器添加到通道“%(1)”"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Add I/O Channels"
msgstr "添加 I/O 通道"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Insert"
msgstr "添加插入"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Add Instrument from Clipboard"
msgstr "添加来自剪贴板的乐器"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Add Macro Target '%(1)'"
msgstr "添加宏目标“%(1)”"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Post Fader Insert"
msgstr "添加推子后的插入"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Add Scene"
msgstr "添加场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Scene"
msgstr "添加场景"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Add Send"
msgstr "添加发送"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Send"
msgstr "添加发送"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Add Sound"
msgstr "添加声音"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Add VCA Channel"
msgstr "添加VCA通道"

#: editor/devicerack.cpp
msgctxt "DeviceRack"
msgid "Add micro edit parameter \"%(1)\""
msgstr "添加微观编辑参数“%(1)”"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Aftertouch"
msgstr "使用触后控制力度"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Aftertouch"
msgstr "触后"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: musicmixer/musiciomanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "All Inputs"
msgstr "全部输入"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "All Notes Off"
msgstr "关闭所有音符"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "An invalid signal occurred."
msgstr "出现一个无效信号。"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOType"
msgid "Analog"
msgstr "模拟"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Append Sends"
msgstr "添加发送内容"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Apply '%(1)'"
msgstr "应用“%(1)”"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Apply Channel Settings"
msgstr "应用轨道设置"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "MappingHandler"
msgid "Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3)"
msgstr "在%(3)上分配“%(1)”至%(2)"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "MappingHandler"
msgid "Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3) page %(4)"
msgstr "分配“%(1)”于 %(2) %(3) 页 %(4)"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Assign %(1) to %(2)"
msgstr "分配 %(1) 至 %(2)"

#: music/padsection.cpp
msgctxt "PadSection"
msgid "Assign Command"
msgstr "分配命令"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Assign Command"
msgstr "分配命令"

#: surfaces/usercommands.cpp
msgctxt "UserCommandSection"
msgid "Assign Command"
msgstr "分配命令"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Assign Current Parameter"
msgstr "分配当前参数"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Assign Parameter"
msgstr "分配参数"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Assign in Ascending Order"
msgstr "按升序分配"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: audiomixer/audiomixer.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Audio Channels"
msgstr "音频通道"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Audio Channels"
msgstr "音频通道"

#: audiomixer/audiomixer.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Audio Destinations"
msgstr "音频目标端"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarestoragemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Audio Device"
msgstr "音频设备 "

#: audioeffects/audiofxpresethandler.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Audio Effect Preset"
msgstr "音频效果器预设"

#: audioeffects/audiofxmanager.cpp
msgctxt "AudioEffectManager"
msgid "Audio Effects"
msgstr "音频效果器"

#: audiomixer/audioiomanager.cpp
msgctxt "AudioIOManager"
msgid "Audio I/O Manager"
msgstr "音频 I/O 管理器"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Audio I/O Setup"
msgstr "音频 I/O 设置"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Audio Setup"
msgstr "音频设置"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio device realtime thread priority could not be set."
msgstr "无法设置音频设备实时线程的优先级。"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Audio engine dropout has occurred."
msgstr "出现了音频引擎信号丢失情况。"

#: audio/watchdogcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio engine overload."
msgstr "音频引擎过载。"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio processing realtime thread priority could not be set."
msgstr "无法设置音频处理实时线程的优先级。"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Audio sublevel processing realtime thread priority could not be set."
msgstr "无法设置音频子级处理实时线程的优先级。"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Auto Gain"
msgstr "自动增益"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Auto Gain Status"
msgstr "自动增益状态"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Auto: Off"
msgstr "自动化:关"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Automation"
msgstr "自动控制"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "自动控制"

#: editor/devicerack.cpp
msgctxt "DeviceRack"
msgid "Automation"
msgstr "自动"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autopunch"
msgstr "自动穿插"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autopunch In"
msgstr "自动穿入"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autopunch Out"
msgstr "自动穿出"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Aux"
msgstr "AUX"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Aux Channel"
msgstr "辅助通道"

#: audiomixer/channels/audioauxchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Aux Channels"
msgstr "辅助通道"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Aux Channels"
msgstr "辅助通道"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Balance View"
msgstr "平衡视图"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Binaural"
msgstr "双耳"

#: editor/devicebrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Bus"
msgstr "BUS"

#: audiomixer/channels/audiogroupchannel.cpp mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Busses"
msgstr "总线"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Button (on/off)"
msgstr "按钮（开/关）"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Button (press/release)"
msgstr "按钮（按下/松开）"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Bypass"
msgstr "旁通"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "Bypassed"
msgstr "旁通"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "CH:"
msgstr "通道："

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Cannot render protected content: %(1)"
msgstr "无法渲染受保护内容：%(1)"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Ch"
msgstr "Ch"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: macrocontrol/channelmacrocontrol.cpp
msgctxt "ChannelMacroControls"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Color"
msgstr "通道颜色"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Count"
msgstr "通道数"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Format"
msgstr "通道格式"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Channel Label"
msgstr "通道标签"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Channel Split"
msgstr "通道拆分"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Channel is in low latency mode - sends are inactive"
msgstr "通道处于低延迟模式 - 发送未激活"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Ck"
msgstr "时钟"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Clear %(1) Connections (%(2))"
msgstr "清空 %(1) 个连接（%(2)）"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Click"
msgstr "节拍器"

#: transport/metronome.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Click"
msgstr "节拍器"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Click Active"
msgstr "节拍器启用"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Click Volume"
msgstr "节拍器音量"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "Click here to bypass '%(1)'"
msgstr "点击这里到旁通“%(1)”"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "Click to move channels"
msgstr "点击这里移动通道"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Clipping has occurred. The signal was %float(1:2) dB over."
msgstr "出现削波。信号峰值超出 %float(1:2) dB。"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Collapse all Micro Views"
msgstr "折叠所有微观视图"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Color"
msgstr "配色"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Color"
msgstr "配色"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Combine %(1)"
msgstr "合并 %(1)"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Compact"
msgstr "精简"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Connect \"%(1)\" to %(2) Control"
msgstr "连接 “%(1)” 至 %(2) 控制"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Connect \"%(1)\" to %(2) Control %(3)"
msgstr "连接 “%(1)” 至 %(2) 控制 %(3)"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Connect Channel"
msgstr "连接通道"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Connected to %(1)."
msgstr "连接至%(1)。"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp audiomixer/audiolistenbus.cpp
#: audiomixer/audiopanner.cpp audiomixer/audiosendfolder.cpp
#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
#: mixerconsole/mixerconsole.cpp mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: mixerconsole/channelfilter.cpp
msgctxt "ChannelFilter"
msgid "Console Scenes"
msgstr "控制台场景"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Control Surface"
msgstr "控制界面"

#: surfaces/surfacemanager.cpp
msgctxt "SurfaceManager"
msgid "Control Surface Manager"
msgstr "控制界面管理器"

#: editor/paramselector.cpp
msgctxt "ParamSelector"
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Copy %(1)"
msgstr "复制 %(1)"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Copy Channel Settings"
msgstr " 复制通道设置"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Copy Effect"
msgstr "复制效果器"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Copy Sends"
msgstr "拷贝发送内容"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Create Busses for All Multi-Out Instruments"
msgstr "为所有多输出乐器创建总线"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Create Instrument Bus"
msgstr "创建乐器总线"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Create Instrument Bus"
msgstr "创建乐器总线"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Create Send"
msgstr "创建发送"

#: base/devicesafety.cpp
msgctxt "DeviceSafety"
msgid "Create device: %(1)"
msgstr "创建设备：%(1)"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix"
msgstr "Cue mix"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix Level"
msgstr "Cue mix电平"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix Pan"
msgstr "Cue mix声像"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix: Off"
msgstr "Cue mix：关"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Cue mix: On"
msgstr "Cue mix：开"

#: transport/transportoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cursor follows Edit Position"
msgstr "光标跟随编辑位置"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "DAW Post DSP"
msgstr "DAW后DSP"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Deactivate %(1)"
msgstr "停用 %(1)"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Deactivate All %(1)"
msgstr "停用所有 %(1)"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Deactivate All Devices"
msgstr "停用所有设备"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Deactivate Devices"
msgstr "停用设备"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Deactivate Output of '%(1)'"
msgstr "停用“%(1)”的输出"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Decrement Tempo"
msgstr "降速"

#: music/musicdeviceauxsetup.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Default aux channel assignment for \"%(1)\" saved."
msgstr "“%(1)” 的默认辅助通道配置已保存。"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Detected Device %(1)"
msgstr "检测到的设备 %(1)"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: editor/paramselector.cpp
msgctxt "ParamSelector"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Device %(1)"
msgstr "设备 %(1)"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Device information for %(1) received."
msgstr "已收到%(1)的设备信息。"

#: studio/missingdevices.cpp
msgctxt "Studio"
msgid "Device/Port"
msgstr "设备/端口"

#: application/ultimatestudioenvironment.cpp music/musicdevicemanager.cpp
#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Dim"
msgstr "变暗"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable %(1)"
msgstr "禁用 %(1)"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Disable All"
msgstr "全部禁用"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Disable All %(1)"
msgstr "禁用所有 %(1)"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable Channel"
msgstr "禁用通道"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Disconnect \"%(1)\" from %(2) Control %(3)"
msgstr "断开“%(1)”从 %(2) 控制 %(3) 的连接"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Disconnected from %(1)."
msgstr "已从%(1)断开连接。"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Dissolve Group"
msgstr "取消编组"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Do you want to reset to your default I/O Setup?"
msgstr "是否重置到默认I/O设置？"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Double (64 Bit)"
msgstr "双精度（64位）"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Dual"
msgstr "双通道"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: editor/popupeditor.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Edit %(1) Automation"
msgstr "编辑“%(1)”的自动控制曲线"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Edit Automation \"%(1)\" "
msgstr "编辑“%(1)”的自动控制"

#: music/setup/musicdevicedialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceDialog"
msgid "Edit Device"
msgstr "编辑设备"

#: surfaces/editor/mappinghandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Device"
msgstr "编辑设备"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Edit Macro Transformation '%(1)'"
msgstr "编辑宏变换“%(1)”"

#: base/deviceactions.cpp
msgctxt "DeviceActions"
msgid "Edit Multiple Parameters"
msgstr "编辑多个参数"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Edit Multiple Parameters"
msgstr "编辑多个参数"

#: audiomixer/audiosendcomponent.cpp
msgctxt "AudioSendComponent"
msgid "Edit Panner"
msgstr "编辑声像器"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Edit as Switch"
msgstr "编辑为切换"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Editing"
msgstr "编辑"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Effect"
msgstr "效果器"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Effect"
msgstr "效果器"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Effects"
msgstr "效果器"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Effects"
msgstr "效果器"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Effects"
msgstr "效果器"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable %(1)"
msgstr "启用 %(1)"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Enable All"
msgstr "全部启用"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Enable All %(1)"
msgstr "启用全部 %(1)"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable Channel"
msgstr "启用通道"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "AudioListenBus"
msgid "Enable Listen Bus"
msgstr "启用监听总线"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable Listen Bus"
msgstr "启用监听总线"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Enable Play Start Marker"
msgstr "启用播放起点标记"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable Play Start Marker"
msgstr "启用播放开始标记"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Enable Plug-in Nap"
msgstr "启用插件休眠"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Error Loading Video"
msgstr "视频加载错误"

#: audioeffects/audiofxmanager.cpp
msgctxt "AudioEffectManager"
msgid "Event FX"
msgstr "事件效果器"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand all Micro Views"
msgstr "展开所有微型视图"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "External Devices"
msgstr "外部设备"

#: transport/transportoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "External Sync Options"
msgstr " 外部同步选项"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Extract '%(1)'"
msgstr "提取“%(1)”"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Extract Instrument"
msgstr "提取乐器"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "FX"
msgstr "FX"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Fader"
msgstr "推子"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Faders"
msgstr "推子"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "File Not Found"
msgstr "未找到文件"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Flip Faders"
msgstr "翻转推子"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Flip Faders to '%(1)'"
msgstr "翻转推子至“%(1)”"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Focus:"
msgstr "焦点："

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Forward"
msgstr "快进"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Forward Bar"
msgstr "小节快进"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Frequency Split"
msgstr "按频率拆分"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Gate"
msgstr "门限时长"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Gate %f(1:1)"
msgstr "门限时长 %f(1:1)"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Generic MIDI Control Surface, use for unknown gear. This device model features MIDI Learn."
msgstr "通用MIDI控制界面，用于未知的设备。此设备型号包含MIDI学习功能。"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Generic MIDI Keyboard, use for unknown gear. This device model features MIDI Learn. Connecting the send port is optional."
msgstr "通用MIDI键盘，用于未知的设备。此设备型号包含MIDI学习功能。连接发送端口为可选操作。"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Global Mute"
msgstr "全局静音"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Global Solo"
msgstr "全局独奏"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Loop End"
msgstr "跳转到循环结尾"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Loop Start"
msgstr "跳转到循环开头"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Goto Time"
msgstr "跳转到时间"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Time"
msgstr "跳转到时间"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Group"
msgstr "编组"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Group"
msgstr "编组"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarestoragemanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Hardware Integration"
msgstr "硬件集成"

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Hardware Monitoring"
msgstr "硬件监听"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Channel"
msgstr "隐藏通道"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Related Channels"
msgstr "隐藏相关轨道"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Hide Unassigned Faders"
msgstr "隐藏未分配的推子"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Unassigned Faders"
msgstr "隐藏未分配的推子"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "High"
msgstr "高"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "High Pass Filter"
msgstr "高通滤波"

#: audiomixer/audioioassignment.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "I/O Configuration"
msgstr "I/O配置"

#: audiomixer/audioioassignment.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "I/O Configurations"
msgstr "I/O配置"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "I/O Type"
msgstr "I/O 类型"

#: midi/miditimecode.cpp
msgctxt "MidiTimeCode"
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "In"
msgstr "默认输入"

#: audio/audiofilter.cpp
msgctxt "AudioFilter"
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: audiomixer/audioiomanager.cpp
msgctxt "AudioIOManager"
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Increment Tempo"
msgstr "增速"

#: base/devicesafety.cpp
msgctxt "DeviceSafety"
msgid "Initialize device: %(1)"
msgstr "初始化设备：%(1)"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Input Controls"
msgstr "输入控制"

#: audiomixer/audiochannelinputfx.cpp
msgctxt "AudioChannelInputFX"
msgid "Input Gain"
msgstr "输入增益"

#: musicmixer/musicfxfolder.cpp
msgctxt "MusicFXFolder"
msgid "Input Mode"
msgstr "输入模式"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: audiomixer/audioinsertfolder.cpp
msgctxt "AudioInsert"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Insert FX Chain"
msgstr "插入效果链"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Insert Instruments"
msgstr "插入乐器"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Insert Note Event Splitter"
msgstr "插入音符事件拆分器"

#: editor/devicebrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Selected Instrument"
msgstr "插入选定乐器"

#: editor/devicebrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Selected Item"
msgstr " 插入选定项目"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Insert Splitter"
msgstr "插入拆分器"

#: audiomixer/audioinsertfolder.cpp
msgctxt "AudioInsert"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: audiosynths/combinator/combinatorsynthfolder.cpp
#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: musicmixer/musictrackdevice.cpp
msgctxt "MusicTrackDevice"
msgid "Instrument Channels"
msgstr "乐器通道"

#: audiosynths/audiosynthpresethandler.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Instrument+FX Preset"
msgstr "乐器+效果器预设"

#: audiomixer/channels/audiosynthchannel.cpp mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Instruments"
msgstr "乐器"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Instruments"
msgstr "乐器"

#: audiosynths/combinator/combinatorsynthfolder.cpp
#: audiosynths/combinator/synthcombinatorcomponent.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Instruments"
msgstr "乐器"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Invert '%(1)' Transformation"
msgstr "反转“%(1)”变换"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Key Erase Mode"
msgstr "键盘擦除模式"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Key Remote"
msgstr "键盘遥控"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Key Remote"
msgstr "键盘遥控"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Knob"
msgstr "旋钮"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Latch"
msgstr "锁定"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Latency"
msgstr "延迟"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Load FX Chain"
msgstr "加载效果链"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Load Preset %(1)"
msgstr "加载预设 %(1)"

#: surfaces/surfacedatapool.cpp
msgctxt "Surface"
msgid "Loading Control Surface Data..."
msgstr "加载控制界面数据..."

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Loading Device: %(1)"
msgstr "正在加载设备：%(1)"

#: studio/environment.cpp
msgctxt "Environment"
msgid "Loading Device: %(1)"
msgstr "正在加载设备：%(1)"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Lock Pan to Channel"
msgstr "锁定通道声像"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock Pan to Channel"
msgstr "锁定通道声像"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lock Panning"
msgstr "锁定声像"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock Volume to Channel"
msgstr "将音量锁定到通道/锁定轨道音量"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Lock to Channel"
msgstr "所定至轨道"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Loop Length"
msgstr "循环长度"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Loop Start / End"
msgstr "循环的起点和终点"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: midi/midiengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "MIDI Engine reset requested!"
msgstr "MIDI引擎需重置！"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "MIDI Port not found for Device %(1)!"
msgstr "没有找到设备%(1)的MIDI端口！"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Macro Control"
msgstr "宏控制"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Main"
msgstr "主输出"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Metronome Preset"
msgstr "节拍器预设"

#: editor/genericeditor.cpp
msgctxt "GenericEditor"
msgid "Micro View"
msgstr "小视图"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Mismatch"
msgstr "不匹配"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Missing"
msgstr "缺失"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Missing Files"
msgstr "缺失文件"

#: audiomixer/audiomixfxcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Monitor"
msgstr "监听"

#: audio/audiolowlatencygraph.cpp
msgctxt "MonitorProcessing"
msgid "Monitor FX"
msgstr "监听效果器"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Mouse-Over"
msgstr "鼠标悬停"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mouse-Over"
msgstr "鼠标悬停"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move %(1)"
msgstr "移动 %(1)"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Move %(1)"
msgstr "移动 %(1)"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Macro Target '%(1)'"
msgstr "移动宏目标“%(1)”"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Multi Instrument"
msgstr "多种乐器"

#: audiomixer/audiochannel.cpp
msgctxt "AudioChannel"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute Main Out"
msgstr "静音主输出"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Mute Split Branch"
msgstr "静音分支"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Napping"
msgstr "未处理，休眠状态"

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Native Monitoring"
msgstr "自带监听"

#: editor/deviceslotselector.cpp mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "New Control Surface"
msgstr "新建控制界面"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "New Instrument"
msgstr "新建乐器"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "New Keyboard"
msgstr "新建键盘"

#: mixerconsole/channelfilter.cpp
msgctxt "ChannelFilter"
msgid "New Scene"
msgstr "新建场景"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Bank"
msgstr "下一个音色库"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Channel"
msgstr "下一个通道"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Fader Flip Target"
msgstr "下一个推子翻转目标"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Panner Stereo Mode"
msgstr "下一个声像器的立体声模式"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Scene"
msgstr "下一个场景"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "No Audio Device"
msgstr "无音频设备"

#: surfaces/editor/placementeditor.cpp
msgctxt "SurfacePlacement"
msgid "No Control Surfaces installed which could be grouped."
msgstr "尚未安装可组合的控制界面。"

#: midi/miditimecode.cpp
msgctxt "MidiTimeCode"
msgid "No Input"
msgstr "无输入"

#: studio/missingdevices.cpp
msgctxt "Studio"
msgid "No devices are missing."
msgstr "无缺失的设备。"

#: audiomixer/audioinsertspeakermapcomponent.cpp
msgctxt "InsertSpeakerMapper"
msgid "No match"
msgstr "不匹配"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "None"
msgstr "无"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "None"
msgstr "无编组"

#: studio/portlist.cpp
msgctxt "PortList"
msgid "None"
msgstr "无端口"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Normal"
msgstr "正常（平均拆分）"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Not connected"
msgstr "尚未连接"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Note Erase"
msgstr "擦除音符"

#: musicmixer/musicfxfolder.cpp
msgctxt "MusicFXFolder"
msgid "Note FX"
msgstr "音符效果器"

#: musicmixer/musiceffect.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Note FX Preset"
msgstr "音符效果器预设"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Note Repeat"
msgstr "音符重复"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Note Repeat"
msgstr "音符重复"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge"
msgstr "微调"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Back"
msgstr "向后微调"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Bar"
msgstr "小节微调"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Bar Back"
msgstr "小节向后微调"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Down"
msgstr "向下微调"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Down Fine"
msgstr "向下微调（精细）"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Up"
msgstr "向上微调"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Nudge Up Fine"
msgstr "向上微调（精细）"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "DropoutProtection"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: hardware/remotefxfolder.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Onboard DSP"
msgstr "板载DSP"

#: audioeffects/audiofxmonitor.cpp
msgctxt "NapState"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Channel"
msgstr "打开通道"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Qwerty Keyboard"
msgstr "打开全键盘"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: audiomixer/channels/audioiochannel.cpp
msgctxt "AudioIOChannel"
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: mixerconsole/channelclassifier.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "PLEASE UPDATE DEVICE FIRMWARE!"
msgstr "请更新设备固件！"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Pad"
msgstr "Pad"

#: editor/deviceslotselector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Page Down Skip"
msgstr "下翻页跳过"

#: editor/deviceslotselector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Page Up Skip"
msgstr "上翻页跳过"

#: audiomixer/audiochannel.cpp
msgctxt "AudioChannel"
msgid "Pan"
msgstr "声像"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Pan"
msgstr "声像"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Pan"
msgstr "声像"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan L/R"
msgstr "声像 左/右"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan Left"
msgstr "左声像"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan Mode"
msgstr "声像模式"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan Right"
msgstr "右声像"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Pan View"
msgstr "声像视图"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Panner"
msgstr "声像器"

#: audiomixer/audiosendcomponent.cpp
msgctxt "AudioSendComponent"
msgid "Panner"
msgstr "声像器"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: editor/paramselector.cpp
msgctxt "ParamSelector"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Parameter %(1)"
msgstr "参数 %(1)"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: base/deviceclipboard.cpp
msgctxt "DeviceClipboard"
msgid "Paste - %(1)"
msgstr "粘贴 - %(1)"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Paste Channel Settings"
msgstr " 粘贴通道设置"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Path"
msgstr "通道"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Play from Loop Start"
msgstr "从循环开头播放"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Please plug in your removable MIDI devices now and dismiss this message when finished..."
msgstr "请插入MIDI设备，并在连接完成后关闭此消息..."

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Plug-in Nap"
msgstr "插件休眠"

#: audiomixer/audiochannelinputfx.cpp
msgctxt "AudioChannelInputFX"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Polarity"
msgstr "极性"

#: audiomixer/audiochannelinputfx.cpp
msgctxt "AudioChannelInputFX"
msgid "Polarity Right"
msgstr "右侧极性"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Polarity Right"
msgstr "右侧极性"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Port not found!"
msgstr "没找到端口！"

#: audiomixer/audioinsertfolder.cpp
msgctxt "AudioInsert"
msgid "Post Fader"
msgstr "推子后"

#: audiomixer/audiochannelmeter.cpp
msgctxt "AudioChannelMeter"
msgid "Post-Fader Metering"
msgstr "推子后计量"

#: audiomixer/audiochannelmeter.cpp
msgctxt "AudioChannelMeter"
msgid "Post-Panner Metering"
msgstr "声像后计量"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Postroll"
msgstr "后卷"

#: audiomixer/audiochannelmeter.cpp
msgctxt "AudioChannelMeter"
msgid "Pre-Fader Metering"
msgstr "推子前计量"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "话放增益"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Preamp Gain Right"
msgstr "话放增益（右）"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Precount"
msgstr "预备拍"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Preroll"
msgstr "预卷"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Bank"
msgstr "上一个音色库"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Channel"
msgstr "上一个通道"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Fader Flip Target"
msgstr "上一个推子翻转目标"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Scene"
msgstr "上一个场景"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: hardware/ucmixerconnector.cpp
msgctxt "UCMixerConnector"
msgid "Querying device information for %(1)..."
msgstr "正在查询%(1)的设备信息..."

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Realtime"
msgstr "实时"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Recall Scene"
msgstr "调用场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Recall Scene '%(1)'"
msgstr "调用场景“%(1)”"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Receive From"
msgstr "接收自"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Receive from output of channel"
msgstr "从通道输出接收"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recent Parameters"
msgstr "最近使用的参数"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Recently Touched"
msgstr "最近触碰"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recently Touched"
msgstr "最近触碰"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: mixer/recordchannel.cpp
msgctxt "ChannelRecordUnit"
msgid "Record Enable Failed!"
msgstr "启用录音失败！"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Remote Base Pitch"
msgstr "遥控基音音高"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Remote Range"
msgstr "遥控范围"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Remove \"%(1)\""
msgstr "移除“%(1)”"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove %(1)"
msgstr "移除 %(1)"

#: editor/devicerack.cpp
msgctxt "DeviceRack"
msgid "Remove %(1)"
msgstr "移除 %(1)"

#: macrocontrol/macrocontrolset.cpp
msgctxt "MacroControls"
msgid "Remove %(1) Automation"
msgstr "移除%(1)自动控制曲线"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Remove Added Sounds"
msgstr "移除已添加声音"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove All %(1)"
msgstr "移除所有 %(1)"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Remove All %(1)"
msgstr "移除所有 %(1)"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Remove Automation \"%(1)\""
msgstr "移除“%(1)”的自动控制"

#: mixer/mixereditfunctions.cpp
msgctxt "MixerEditFunctions"
msgid "Remove Channel"
msgstr "移除通道"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Current Parameter"
msgstr "移除当前参数"

#: audiosynths/audiosyntheditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Instrument Bus"
msgstr "移除乐器总线"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Remove Instrument Bus"
msgstr "移除乐器总线"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Macro Target '%(1)'"
msgstr "移除宏目标“%(1)”"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Remove Note Event Splitter"
msgstr "移除音符事件拆分器"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Remove Scene"
msgstr "移除场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Scene"
msgstr "移除场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Remove Scenes"
msgstr "移除场景"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Remove Splitter"
msgstr "移除拆分器"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Remove Unused"
msgstr "移除未使用的"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Remove Unused Instruments"
msgstr "移除未使用的乐器"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: base/processgraph.cpp
msgctxt "ProcessGraph"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename %(1)"
msgstr "重命名 %(1)"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Rename Channel"
msgstr "重命名通道"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Rename Device"
msgstr "重命名设备"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Rename Group"
msgstr "重命名编组"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Rename Scene"
msgstr "重新命名场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Scene"
msgstr "重新命名场景"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Reorder %(1)"
msgstr "录音机 %(1)"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Repeat Rate"
msgstr "重复速率"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Replace %(1)"
msgstr "替换 %(1)"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Replace Effect"
msgstr "替换效果器"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Replace FX Chain"
msgstr "替换效果链"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Replace FX Chain \"%(1)\""
msgstr "替换效果链“%(1)”"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Replace Instrument"
msgstr "替换乐器"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Replace Sends"
msgstr "替换发送"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Reset to Slider"
msgstr "重置至滑块"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Restart requested by Audio Device!"
msgstr "音频设备要求重启！"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarestoragemanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Restore Audio Device Settings"
msgstr "还原音频设备设置"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Return to Start on Stop"
msgstr "停止后返回开始处"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Return to Start on Stop"
msgstr "停止后返回开始处"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Return to Zero"
msgstr "返回零点"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rewind"
msgstr "快退"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rewind Bar"
msgstr "小节快退"

#: midi/miditimecode.cpp
msgctxt "MidiTimeCode"
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOType"
msgid "S/PDIF"
msgstr "S/PDIF"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "Saving Device: %(1)"
msgstr "正在保存设备：%(1)"

#: studio/environment.cpp
msgctxt "Environment"
msgid "Saving Device: %(1)"
msgstr "正在保存设备：%(1)"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scene 1"
msgstr "场景 1"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scene does not match channels"
msgstr "场景与通道不匹配"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scene was converted from an earlier program version and contains visibility data only"
msgstr "场景从早期项目版本转换而成，仅含可见性信息"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Scenes"
msgstr "场景"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: mixer/mixercontrollable.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: audiomixer/audiochannelconnections.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Fader Flip Target"
msgstr "选择推子翻转目标"

#: audiomixer/audiomixfxcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Select Mix FX"
msgstr "选择Mix FX"

#: audiomixer/setup/audiomixersetup.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mix FX"
msgstr "选择Mix FX"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Select Panner"
msgstr "选择声像器"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene"
msgstr "选择场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 1"
msgstr "选择场景 1"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 10"
msgstr "选择场景 10"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 2"
msgstr "选择场景 2"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 3"
msgstr "选择场景 3"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 4"
msgstr "选择场景 4"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 5"
msgstr "选择场景 5"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 6"
msgstr "选择场景 6"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 7"
msgstr "选择场景 7"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 8"
msgstr "选择场景 8"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Scene 9"
msgstr "选择场景 9"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Select Sidechain Source"
msgstr "选择侧链源"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Active"
msgstr "发送启动"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Send All to '%(1)'"
msgstr "将全部发送至 “%(1)”"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Destination"
msgstr "发送目标"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Level"
msgstr "发送电平"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Mute"
msgstr "发送静音"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Pan"
msgstr "发送声像"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Prefader"
msgstr "推子前发送"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Slot"
msgstr "发送插槽"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Send Slots"
msgstr "发送多个插槽"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Send To"
msgstr "发送到"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Send to '%(1)'"
msgstr "发送至 “%(1)”"

#: audiomixer/setup/audioiomatrix.cpp
msgctxt "AudioIOMatrix"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set '%(1)'"
msgstr "设置“%(1)”"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "设置“%(1)”至“%(2)”"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Set Channel Color"
msgstr "设置音轨颜色"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Set Channel Icon"
msgstr "设置轨道标识"

#: audiosynths/audiosynthdirectinput.cpp
msgctxt "AudioSynthDirectInput"
msgid "Set Direct Input"
msgstr "设置直接输入"

#: base/deviceeditfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Edit Group"
msgstr "设置编辑组"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Set Gate %(1)"
msgstr "设置门限时长 %(1)"

#: audiomixer/channels/audioauxchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Set Input"
msgstr "设置输入"

#: mixer/recordchannel.cpp
msgctxt "ChannelRecordUnit"
msgid "Set Input"
msgstr "设置输入"

#: mixer/channel.cpp
msgctxt "Channel"
msgid "Set Output"
msgstr "设置输出"

#: audiomixer/audiomixereditfunctions.cpp
msgctxt "AudioMixerEditFunctions"
msgid "Set Panner Type"
msgstr "设置声像器类型"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Play Start Marker"
msgstr "设置播放开始标记"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Set Rate %(1)"
msgstr "设置速率 %(1)"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Set Send Target"
msgstr "设置发送目标"

#: audiomixer/audiomixereditfunctions.cpp
msgctxt "AudioMixerEditFunctions"
msgid "Set Spatial Object Panner"
msgstr "设置对象声像器"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Set Spatial Object Panner"
msgstr "设置对象声像器"

#: audiomixer/audiomixereditfunctions.cpp
msgctxt "AudioMixerEditFunctions"
msgid "Set Speaker Type to %(1)"
msgstr "将扬声器类型设定为%(1)"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Set Split Count"
msgstr "设置拆分数量"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Set Split Mode"
msgstr "设置拆分模式"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Setup Micro Edit Parameters"
msgstr "设置微观编辑参数"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Loop"
msgstr "移动循环"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Loop Backwards"
msgstr "向后移动循环"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel"
msgstr "显示通道"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Show Channel Setup"
msgstr "显示通道设置"

#: base/automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Current Parameter"
msgstr "显示当前参数"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Show Destination"
msgstr "显示目标"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Show Micro Edit Controls"
msgstr "显示微观编辑控制"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Related Channels"
msgstr "显示相关通道"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Show Time Display"
msgstr "显示时间"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Track"
msgstr "显示音轨"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: audiosynths/combinator/synthcombinatorgraph.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Sidechain Active"
msgstr "启用侧链"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Sidechains"
msgstr "侧链"

#: audiosynths/audiosynthfolder.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Sidechains"
msgstr "侧链"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single"
msgstr "单音符模式"

#: audio/audiosetup.cpp
msgctxt "AudioSetup"
msgid "Single (32 Bit)"
msgstr "单精度（32位）"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Base Pitch"
msgstr "单基音音高"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Mode"
msgstr "单音符模式"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Single Mode"
msgstr "单音符模式"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Pitch Symbolic"
msgstr "单音高符号"

#: music/musicnoterepeater.cpp
msgctxt "MusicNoteRepeater"
msgid "Single Repeat Pitch"
msgstr "单个重复音高"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Slider"
msgstr "滑动条"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "AudioListenBus"
msgid "Solo through Listen Bus"
msgstr "通过监听总线独奏"

#: audiomixer/audiolistenbus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo through Listen Bus"
msgstr "通过监听总线独奏"

#: audiomixer/setup/audioiosetup.cpp
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Some channels are still in use! Do you want to remove them anyway?"
msgstr "某些通道正在使用，确认要移除吗？"

#: audiosynths/audiosynthsetup.cpp
msgctxt "AudioSynth"
msgid "Sound Variation Editor"
msgstr "声音变化编辑器"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "Spatial Audio"
msgstr "空间音频"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Spatial Audio"
msgstr "空间音频"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Spatial Object Panner"
msgstr "空间对象声像器"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Speaker A"
msgstr "扬声器A"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Speaker B"
msgstr "扬声器B"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Speaker C"
msgstr "扬声器C"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Speed:"
msgstr "当前速率："

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Count"
msgstr "拆分数量"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Frequency"
msgstr "拆分频率"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Mode"
msgstr "拆分模式"

#: audioeffects/audiofxgraph.cpp
msgctxt "AudioFXGraph"
msgid "Split Volume"
msgstr "拆分音量"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Starting Audio Engine..."
msgstr "音频引擎开启中..."

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Starting External Devices..."
msgstr "外部设备开启中..."

#: hardware/hardwaremixermanager.cpp
msgctxt "Hardware"
msgid "Starting Hardware Integration..."
msgstr "硬件整合中..."

#: midi/midiengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Starting MIDI Engine..."
msgstr "MIDI设备开启中..."

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: audioeffects/audiofxfolder.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Store FX Chain"
msgstr "存储效果链"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "Sub"
msgstr "子通道"

#: audiosynths/combinator/combinatorsynthfolder.cpp
msgctxt "SynthCombinator"
msgid "Sub Instrument"
msgstr "子乐器"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend All Groups"
msgstr "暂停所有编组"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group"
msgstr "暂停编组"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 1"
msgstr "暂停编组 1"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 10"
msgstr "暂停编组 10"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 2"
msgstr "暂停编组 2"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 3"
msgstr "暂停编组 3"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 4"
msgstr "暂停编组 4"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 5"
msgstr "暂停编组 5"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 6"
msgstr "暂停编组 6"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 7"
msgstr "暂停编组 7"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 8"
msgstr "暂停编组 8"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Suspend Group 9"
msgstr "暂停编组 9"

#: macrocontrol/macrocontroledit.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Swap Macro Controls"
msgstr "交换宏控制"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "Switching to Audio Device %(1)..."
msgstr "正在切换到音频设备%(1)..."

#: transport/transportoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Sync to External Devices"
msgstr "同步至外部设备"

#: audiomixer/hardwareintegration/hardwarecontrols.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Talkback"
msgstr "对讲"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tap Tempo"
msgstr "点按测速"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Target not connected"
msgstr "未连接目标"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Tc"
msgstr "时码"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Text Display"
msgstr "文本显示"

#: music/setup/musicdevicesetup.cpp
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "The Device Model \"%(1)\" is not used anymore. Do you want to remove it from User Devices?"
msgstr "设备“%(1)”已不再使用，是否从用户设备中移除？"

#: audiomixer/audiomixfxcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The Mix FX does not support speaker format %(1). It will be processed on the left and right channel."
msgstr "Mix FX效果不支持扬声器格式 %(1)。它将在左右声道上进行处理。"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The audio device %(1) could not be initialized. Please check your hardware configuration and try again."
msgstr "音频设备%(1)无法初始化。请检查硬件配置并重试。"

#: audio/audioengine.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The audio device %(1) has failed to start correctly before. Do you want to try it again?"
msgstr "音频设备%(1)启动失败。是否重试？"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "SpatialAudio"
msgid "The audio device does not have enough outputs.\nDo you want to continue?"
msgstr "此音频设备没有足够的输出。\n 您是否继续？"

#: audio/watchdogcomponent.cpp
msgctxt "Devices"
msgid "The audio engine has been stopped, because the system became unresponsive due to an overload in the audio engine."
msgstr "音频引擎已停止。因为音频引擎过载，系统无响应。"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "The default audio output is used exclusively and cannot be opened for video playback."
msgstr "默认的音频输出是独占使用的，无法用于视频回放。"

#: base/devicefolder.cpp
msgctxt "DeviceFolder"
msgid "This device can not be removed right now!"
msgstr "设备无法马上移除！"

#: music/setup/musicdevicedialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceDialog"
msgid "This port is already in use. Connecting multiple devices to the same port may lead to copied transmission of MIDI events."
msgstr "此端口已被使用。多个设备使用同一个端口将重叠传输MIDI事件。"

#: midi/midimonitor.cpp
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Time elapsed:"
msgstr "已用时："

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Tiny"
msgstr "极小"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "To Channel '%(1)'"
msgstr "到通道“%(1)”"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "To Selected Channels"
msgstr "到选定通道"

#: transport/transportsyncmanager.cpp
msgctxt "TransportSync"
msgid "Toggle %(1)"
msgstr "切换 %(1)"

#: audiomixer/spatialaudiomanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Editor"
msgstr "切换编辑器"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Loop"
msgstr "切换循环"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Loop Display"
msgstr "切换循环显示"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Panner Object Mode"
msgstr "切换声像器对象模式"

#: audiomixer/audiosidechain.cpp
msgctxt "SideChain"
msgid "Toggle Prefader"
msgstr "切换推子前"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Record"
msgstr "切换录音"

#: mixerconsole/mixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Related Channels"
msgstr "切换相关通道"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Start"
msgstr "切换开始"

#: audiomixer/audiorenderengine.cpp
msgctxt "AudioRenderEngine"
msgid "Total: %(1) of %(2)"
msgstr "已渲染 %(1)，全长共 %(2)"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Touch"
msgstr "触控"

#: audiomixer/channels/audiotrackchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Tracks"
msgstr "音轨"

#: macrocontrol/macrocontrolsetup.cpp
msgctxt "MacroControlSetup"
msgid "Trans."
msgstr "Trans."

#: mixer/mixereditfunctions.cpp
msgctxt "MixerEditFunctions"
msgid "Transfer Channel"
msgstr "传输通道"

#: audiomixer/channels/audiotrackchannel.cpp
msgctxt "Channels"
msgid "Transformed Track"
msgstr "转换轨道"

#: surfaces/editor/controlcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceControl"
msgid "Transmit value"
msgstr "发送值"

#: transport/metronome.cpp transport/transportoptions.cpp
#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "走带"

#: transport/transportpanel.cpp
msgctxt "Transport"
msgid "Transport"
msgstr "走带"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Turn Off Fader Flip"
msgstr "关闭推子翻转"

#: editor/microeditor.cpp
msgctxt "MicroEditSetup"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: editor/performancemonitor.cpp
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: music/padsection.cpp
msgctxt "PadSection"
msgid "Unassign"
msgstr "取消分配"

#: surfaces/editor/editcomponent.cpp
msgctxt "SurfaceEditor"
msgid "Unassign"
msgstr "取消分配"

#: surfaces/usercommands.cpp
msgctxt "UserCommandSection"
msgid "Unassign"
msgstr "取消分配"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp
msgctxt "AudioSendSlot"
msgid "Unlock Panning"
msgstr "解锁声像"

#: audiomixer/audiosendfolder.cpp audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unlock Panning"
msgstr "解锁声像"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Unlock Panning"
msgstr "解锁声像"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Unused Files"
msgstr "未使用的文件"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Update Scene"
msgstr "更新场景"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Scene"
msgstr "更新场景"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Use '%(1)' for new Channels"
msgstr "在新轨道上使用 “%(1)”"

#: music/setup/musicdeviceadddialog.cpp
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Use to play an external MIDI Instrument and record controller movements. When connecting the receive port, be careful to avoid doubled events if the same port is used by a Keyboard device."
msgstr "用于播放外部MIDI乐器及录制控制器操作。连接接收端口后，如果键盘设备使用同一端口，请务必注意避免重叠事件。"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: audiomixer/audioclick.cpp
msgctxt "AudioClick"
msgid "Used Files"
msgstr "已使用的文件"

#: studio/missingdevices.cpp
msgctxt "Studio"
msgid "Used by"
msgstr "被使用"

#: audiomixer/audiochanneldescription.cpp
msgctxt "AudioMixer"
msgid "VCA"
msgstr "VCA"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Frames"
msgstr "视频帧"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Player"
msgstr "视频播放器"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Support Not Installed"
msgstr "尚未安装视频支持"

#: video/videoplayer.cpp
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video codec not supported"
msgstr "不支持的视频编码"

#: mixerconsole/mixersnapshot.cpp
msgctxt "MixerSnapshots"
msgid "Visibility only"
msgstr "仅供查看"

#: audiomixer/audiochannel.cpp
msgctxt "AudioChannel"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiomixer/audiofaderswitcher.cpp
msgctxt "FaderFlip"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiomixer/channels/audiovcachannel.cpp
msgctxt "AudioVCAChannel"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiomixer/cuemix/cuemixfolder.cpp
msgctxt "CueMixSlot"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: mixer/editgroupmanager.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: audiomixer/audiopanner.cpp
msgctxt "AudioPanner"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: base/automationunit.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: music/musicdevicemanager.cpp
msgctxt "MusicDevices"
msgid "Your MIDI configuration has changed. This might be due to removable devices currently not plugged in.\n\nDo you want to reconnect your external devices now?"
msgstr "MIDI配置已改变。这也许由于外部设备当前未插入。\n\n是否立即重新连接外部设备？"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Channel Components"
#~ msgstr "通道组件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Find Channel"
#~ msgstr "查找通道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Hide Related Channels"
#~ msgstr "隐藏相关轨道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Large"
#~ msgstr "大"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "窄"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Remove Channel"
#~ msgstr "移除通道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Remove Channel"
#~ msgstr "移除通道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Remove Channels"
#~ msgstr "移除轨道"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Rename Channel"
#~ msgstr "重命名通道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Rename Channel"
#~ msgstr "重命名通道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Rename Channels"
#~ msgstr "重命名通道"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Audio Device Controls"
#~ msgstr "显示音频设备控制"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Editor"
#~ msgstr "显示通道编辑器"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Icons"
#~ msgstr "显示轨道标识"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Notes"
#~ msgstr "显示通道音符"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Overview"
#~ msgstr "显示轨道概览"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Group Assignment"
#~ msgstr "显示分组"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show I/O Connections"
#~ msgstr "显示输入/输出连接"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Input Controls"
#~ msgstr "显示输入控制"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Instrument Editor"
#~ msgstr "显示乐器编辑器"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Macro Controls"
#~ msgstr "显示宏观控制"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show Related Channels"
#~ msgstr "显示相关通道"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Routing Editor"
#~ msgstr " 显示路线编辑器"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Sends/Cue mix"
#~ msgstr "显示发送/提示混音"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show Track"
#~ msgstr "显示音轨"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show VCA Connections"
#~ msgstr "显示VCA连接"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Show in Console"
#~ msgstr "在控制台中显示"

#~ msgctxt "MixerConsole"
#~ msgid "Small"
#~ msgstr "小"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Detached Console"
#~ msgstr "切换分离的控制台"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Size"
#~ msgstr "切换大小"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Width"
#~ msgstr "切换宽度"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgctxt "AudioIOMatrix"
#~ msgid "External Effect"
#~ msgstr " 外部效果"

#~ msgctxt "AudioIOMatrix"
#~ msgid "External Effects"
#~ msgstr " 外部效果"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "Multi Effect Preset"
#~ msgstr "多重效果预置"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Add / Remove Parameters..."
#~ msgstr "添加/移除参数..."

#~ msgctxt "AudioClick"
#~ msgid "Add Sound..."
#~ msgstr "增加声音..."

#~ msgctxt "PadSection"
#~ msgid "Assign Command..."
#~ msgstr "分配命令..."

#~ msgctxt "SurfaceEditor"
#~ msgid "Assign Command..."
#~ msgstr "分配命令..."

#~ msgctxt "UserCommandSection"
#~ msgid "Assign Command..."
#~ msgstr "分配命令..."

#~ msgctxt "MusicDeviceSetup"
#~ msgid "Configure..."
#~ msgstr "配置..."

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Edit..."
#~ msgstr "编辑..."

#~ msgctxt "ProcessGraph"
#~ msgid "Edit..."
#~ msgstr "编辑..."

#~ msgctxt "AudioIOManager"
#~ msgid "Outputs"
#~ msgstr "输出"

#~ msgctxt "EditGroups"
#~ msgid "Rename Group..."
#~ msgstr "重命名组..."

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Rename..."
#~ msgstr "重命名..."

#~ msgctxt "ProcessGraph"
#~ msgid "Rename..."
#~ msgstr "重命名..."

#~ msgctxt "AudioInsert"
#~ msgid "Select Sidechain Source"
#~ msgstr "选择侧链源"

#~ msgctxt "MusicDevices"
#~ msgid "Setup..."
#~ msgstr "设置..."

#~ msgctxt "AudioInsert"
#~ msgid "Sidechain Active"
#~ msgstr "侧链启用"

#~ msgctxt "AudioInsert"
#~ msgid "Sidechains"
#~ msgstr "侧链"

#~ msgctxt "AudioFX"
#~ msgid "Store FX Chain..."
#~ msgstr "存储FX链..."

#~ msgctxt "MidiTimeCode"
#~ msgid "%(1) FPS"
#~ msgstr "%(1) FPS"

#~ msgctxt "AudioRenderEngine"
#~ msgid "An invalid signal occured."
#~ msgstr "出现一个无效信号。"

#~ msgctxt "AudioRenderEngine"
#~ msgid "Audio engine dropout has occured."
#~ msgstr "发生音频引擎退出。"

#~ msgctxt "AudioRenderEngine"
#~ msgid "Clipping has occured. The signal was %float(1:2) dB over."
#~ msgstr "出现削波。信号超过%float(1:2) dB。"

#~ msgctxt "AudioFXGraph"
#~ msgid "Move Effect"
#~ msgstr "移除效果"

#~ msgctxt "MappingHandler"
#~ msgid "Assign %(1) to %(2) on %(3)"
#~ msgstr "在%(3)上分配%(1)至%(2)"

#~ msgctxt "MacroControls"
#~ msgid "Connect %(1) to %(2) Macro Control"
#~ msgstr "连接%(1) 至 %(2) 宏控制"

#~ msgctxt "MacroControls"
#~ msgid "Connect %(1) to %(2) Macro Control %(3)"
#~ msgstr "连接%(1) 至 %(2) 宏控制 %(3)"

#~ msgctxt "MacroControls"
#~ msgid "Disconnect %(1) from %(2) Macro Control %(3)"
#~ msgstr "从%(2)宏控制%(3)断开连接%(1)"

#~ msgctxt "SynthCombinator"
#~ msgid "A note event splitter can be inserted for 3 or more instruments"
#~ msgstr "备注项目可以被安插进3个或更多的工具中"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Device"
#~ msgstr "设备"

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Edit %(1) Automation"
#~ msgstr "编辑自动控制 %(1)"

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Remove %(1) Automation"
#~ msgstr "移除%(1)自动控制"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Add Group Channel"
#~ msgstr "添加编组通道"

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Add Device:"
#~ msgstr "添加设备:"

#~ msgctxt "AudioFX"
#~ msgid "Add Effect:"
#~ msgstr "添加效果器:"

#~ msgctxt "AudioSynth"
#~ msgid "Add Instrument:"
#~ msgstr "添加乐器:"

#~ msgctxt "SynthCombinator"
#~ msgid "Add Instrument:"
#~ msgstr "添加乐器:"

#~ msgctxt "AudioSendSlot"
#~ msgid "Add Send:"
#~ msgstr "添加发送:"

#~ msgctxt "AudioSynth"
#~ msgid "Combine Instrument \"%(1)\""
#~ msgstr "组合乐器\"%(1)\""

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Copy Device \"%(1)\""
#~ msgstr "复制设备 \"%(1)\""

#~ msgctxt "AudioFX"
#~ msgid "Copy Effect \"%(1)\""
#~ msgstr "复制效果\"%(1)\""

#~ msgctxt "AudioSynth"
#~ msgid "Copy Instrument \"%(1)\""
#~ msgstr "复制乐器 \"%(1)\""

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Merge Device \"%(1)\""
#~ msgstr "合并设备 \"%(1)\""

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Move Device \"%(1)\""
#~ msgstr "移除设备\"%(1)\""

#~ msgctxt "AudioFX"
#~ msgid "Move Effect \"%(1)\""
#~ msgstr "移除效果 \"%(1)\""

#~ msgctxt "AudioSynth"
#~ msgid "Move Instrument \"%(1)\""
#~ msgstr "移除乐器 \"%(1)\""

#~ msgctxt "MusicFXolder"
#~ msgid "Note FX"
#~ msgstr "备注 FX"

#~ msgctxt "Pipeline"
#~ msgid "Pipeline plug-in init failure. The device buffersize does not match the processing buffersize. Please change your audio device setup (lock buffersize to hardware)."
#~ msgstr "插件管道初始化失败. 设备缓冲不匹配处理缓冲. 请重新设置音频设备 (锁定缓冲大小)."

#~ msgctxt "AudioFX"
#~ msgid "Remove All"
#~ msgstr "全部移除"

#~ msgctxt "DeviceFolder"
#~ msgid "Replace Device:"
#~ msgstr "替换设备:"

#~ msgctxt "AudioFX"
#~ msgid "Replace Effect:"
#~ msgstr "替换效果器:"

#~ msgctxt "AudioSendSlot"
#~ msgid "Replace Sends:"
#~ msgstr "替换发送:"

#~ msgctxt "Devices"
#~ msgid "Reset requested by Audio Device!"
#~ msgstr "按所需重置音频设备!"

